有冇手足覺得YouTube更新完之後勁能on9

啲留言要撳出嚟先有 好似驚死我睇到啲cm咁 但留言下面啲片又放到勁撚大

樓主睇開youku扮咩

Youtube反人性=反手足=藍絲
可以罷用了

個功能翻牆IP 先會activate

成撚日問要唔要試用Youtube Premium

成日㩒訂閱項目之後load一load都係去返首頁

都有睇

試左個留言會唔會變返

依個好撚耐啦 上年已經喺度問

我全要睇有咩嘢喺YouTube落廣告 之後罷買佢哋

之前試過一獲
估計比人屌到改返喺底
點知而家又出返黎